[純科學討論]如果把鼻咽樣本Mix 埋...

如果把鼻咽樣本Mix 埋，例如一家五口的鼻咽樣本混合，有無可能做到基因紀錄，分開佢又難唔難？

同一家族dna係好接近 所以影響不大
如果唔係都唔會用dna驗親子關係

2公婆mix 呢